湯怡公開中二學生照 比鍾舒漫還要黑

這麼黑的 不止鍾舒漫一個 💁🏾
我說過我以前比鍾舒漫還要黑
但是沒有人相信我......
現在找回證據了！🤣
這是我十四歲 中二的時候拍的
只要暑假期間 每天中午到游泳池
待一個下午直至天黑 就有這樣的成果👍🏼
嗯 其實我有二十張 由兩歲到二十歲的證件相
謝謝媽媽保存的這麼齊全 不得了🤦🏾‍♀️
#kaka不堪回首的過去

睇錯左楊怡

賓妹

而家正咪得

+1
湯怡依家好正

點樣白得返

洗底

其實依家都唔係好白洪卓立白過佢好多
同埋本身白底嘅人，黑咗係可以白得返

粉底...

好多男同學走寶

蝦餃老母
不了

不了

不了 由細到大都唔覺佢靚